\subsection{Interazione Componenti}
In questa sezione vengono riportati i diagrammi di sequenza che mettono in
evidenza come le diverse componenti del sistema interagiscono tra loro per
svolgere le attivit\`a di jMAV.

\begin{figure}[H] 
\centering 
\includegraphics[scale=0.4]{../dias/ssd/VisualizzaMenuImpostazioni.png}
\caption{Diagramma sequence della \textit{Visualizzazione del menù impostazioni}}
\end{figure}

\begin{figure}[H] 
\centering 
\includegraphics[scale=0.4]{../dias/ssd/ModificaSmell.png}
\caption{Diagramma sequence della \textit{selezione o deselezione di uno smell}}
\end{figure}

\begin{figure}[H] 
\centering 
\includegraphics[scale=0.4]{../dias/ssd/ModificaSoglia.png}
\caption{Diagramma sequence di \textit{modifica di una soglia}}
\end{figure}

\begin{figure}[H] 
\centering 
\includegraphics[scale=0.4]{../dias/ssd/VisualizzaRegolaDiDetection.png}
\caption{Diagramma sequence della \textit{visualizzazione della regola di detection}}
\end{figure}

\begin{figure}[H] 
\centering 
\includegraphics[scale=0.4]{../dias/ssd/Analisi.png}
\caption{Diagramma sequence dell' \textit{Analisi}}
\end{figure}

\begin{figure}[H] 
\centering 
\includegraphics[scale=0.4]{../dias/ssd/InterrompiAnalisi.png}
\caption{Diagramma sequence dell' \textit{Interruzione Analisi}}
\end{figure}

\begin{figure}[H] 
\centering 
\includegraphics[scale=0.4]{../dias/ssd/VisualizzaRisultati.png}
\caption{Diagramma sequence della \textit{Visualizzazione dei Risultati}}
\end{figure}

\begin{figure}[H] 
\centering 
\includegraphics[scale=0.4]{../dias/ssd/EsportaRisultati.png}
\caption{Diagramma sequence dell' \textit{Esportazione dei Risultati}}
\end{figure}